★香港應該拍一套"厲害了！我的港樓！"

有冇得唸？

根據某經濟學家既講法，所有事都可以用錢去解決，所以應該拍返套"厲害了，我的錢"

厲害了！李嫡城！

厲害了！我的樓奴！

厲害了！要返工

港樓大戰 當奴trump

獨立了！香港國！

哪有我的，都係人地的

應該拍“你害了，我的港”

厲害了 公屋仔

搵班地產狗去拍

認同老貓

無論發生咩事都係繼續升

厲害了 綜援金